‎【泰文】【文宣】跪求泰文文宣！！！因為我地一直係泰國比人抹黑緊！！！

以下嘅內容都係我Ｄ泰國親戚Send比我！
好明顯佢地一直接收到嘅新聞同認知都係扭曲！
我留意好多新聞都只係提中國同習近平點樣睇香港！
所以佢地就覺得 香港 = 中國！

我明白泰國都係瀨共！但無奈佢地嘅媒體只係會比呢Ｄ資訊佢地！

好希望有D識泰文嘅手足可以整多Ｄ文宣或翻譯一Ｄ解釋等佢地慢慢真正了解香港發生緊Ｄ咩野事！！！

มีคนแปลมาให้เรียบร้อยแล้ว...
香港瑪麗醫院盧寵茂院長:kk

「香港有一批很奇怪的人，自以為是英國人；可是卻住在香港。
自以為是英僑民；可有半數以上是英文盲。
不認自己是中國人；卻說得一口流利的家鄉話。
💠 ผอ.โรงพยาบาล Queen Mary ในฮ่องกง, Mr. Lú Chǒng Mào, ออกมาพูดว่า:
▪️"ฮ่องกงมีคนแปลกประหลาดอยู่ ‘กลุ่มหนึ่ง’ ที่คิดว่า 'พวกเขา' เป็นคนอังกฤษ; แต่กลับยังคงอาศัยอยู่ในฮ่องกง
▪️'พวกเขา' คิดว่า เขามีสัญชาติอังกฤษ; แต่ทว่า กว่าครึ่งหนึ่งของคนพวกนี้ แทบจะไม่รู้อะไรเลย ที่เกี่ยวกับ 'ประเทศอังกฤษ'
▪️'พวกเขา' ประกาศตัวว่า 'ไม่ใช่คนจีน'; ทว่ายังคงใช้ภาษาพรรพบุรุษของพวกเขาได้อย่างดี (ภาษากวางตุ้ง)

想當英國人，英國不承認。
想當海外英僑民；英國認為他們瘋了。
▪️พวกเขาต้องการมีสัญชาติอังกฤษ แต่สหราชอาณาจักรยังคง ทั้งไม่รับรองและไม่ยอมรับพวกเขา
▪️'พวกเขา' ต้องการได้สิทธิเป็น 'คนอังกฤษโพ้นทะเล' หรือเป็นชาวอังกฤษ';
▪️แต่รัฐบาลสหราชอาณาจักร กลับคิดว่า 'คนเหล่านี้มันบ้า'

他們不想當中國人；中國卻把他們當同胞。
英國人殖民香港；他們不敢吭聲。
▪️แม้ว่า พวกเขาจะไม่คิดว่าพวกเขาเป็นคนชาติจีน, ประเทศจีนก็ยังปฏิบัติต่อพวกเขา ดั่งคนร่วมชาติเดียวกัน
▪️ในอดีตที่อังกฤษปกครองฮ่องกงในฐานะเมืองขึ้น; พวกเขาเหล่านี้กลับไม่กล้า ขึ้นเสียง

英國人利用香港搞鴉片；他們心甘情願。
中國人處處幫助香港人；他們卻天天在排斥。
▪️(อีกทั้ง) เมื่ออังกฤษ ใช้ฮ่องกงเป็นฐานในการจัดการเรื่องฝิ่น; พวกเขา (คนฮ่องกง) กลับยอมรับด้วยความยินดี
▪️รัฐบาลจีนได้คอยช่วยเหลือชาวฮ่องกงเสมอเมื่อไรก็ตามที่เกิดเหตุจำเป็น; แต่ในทุกวันนี้ พวกเขาก็ยังคงปฏิเสธรัฐบาลจีน

他們不會吃西餐；
他們不會做英國料理；
他們天天吃大米飯；
他們每天都喝中國茶；
他們每個人都會做中國菜.
▪️'พวกเขา' ไม่รู้วิธีกินอาหารตะวันตก;
▪️'พวกเขา' ไม่รู้วิธีปรุงอาหารแบบอังกฤษ
▪️'พวกเขา' กินข้าวและดื่มน้ำชาจีนอยู่ทุกวัน
▪️'พวกเขา' ทุกคนรู้วิธีปรุงอาหารจีน

他們拜中國的神；
他們說中國的話；
他們過中國的節；
他們用中國的字;
▪️'พวกเขา' เซ่นไหว้ เจ้าจีน (ตามประเภณีและวัฒนธรรม);
▪️'พวกเขา' พูดจาสำเนียงจีนตามกำเนิด
▪️'พวกเขา' เฉลิมฉลองตามประเพณีจีน
▪️'พวกเขา' ใช้ตัวอักษร และสัญลักษณ์ต่างๆ ของจีน

他們的祖先全部來自中國；
可是他們卻不承認自己是中國人？
▪️รากเหง้าและบรรพบุรุษของ 'พวกเขา' ล้วนแล้วแต่มาจากจีน (แผ่นดินใหญ่);
▪️แต่ 'พวกเขา' กลับปฏิเสธว่า 'พวกเขา' ไม่ใช่เป็นคนจีน เช่นนั้นหรือ ?

這是什麽神奇的邏輯？
真是令人嘆為觀止！
▪️ช่างเป็น 'ตรรกะ' ที่ไร้ความคิดและโง่เขลาเสียจริง
▪️ช่างเป็นเรื่อง น่าเหลวไหลที่เข้าใจได้ยากเสียจริง

不瞭解的人一定會認為：
香港精神病院的病人是否全都被放出來了？
▪️ประชาชนที่ไม่เข้าใจ, จะต้องคิดว่า:
▪️โรงพยาบาลโรคจิตในฮ่องกง ปล่อยคนไข้เหล่านี้ ออกมาเดินตามท้องถนนหรือ ?

站在中國國土說自己是英國人？
為什麽又堅持不選擇離開？
▪️ประชาชนเหล่านี้ (ในเขตปกครองของจีน ที่ไม่มีสัญชาติอังกฤษ) ที่ติดค้างอยู่ใน ‘เขตปกครองของจีน’ ที่ประกาศตัวเองว่า ‘เป็นคนอังกฤษ’
ขอถามว่า ;
“ทำไม และ ทำไม พวกเขาไม่ ‘ร้องขอ’ ที่จะออกไปจากฮ่องกง ?”

這一批人的名字叫「廢人」！
十分確定的：
有一天他們將成為世界上的孤兒；
永遠找不到自己的家。」
▪️กลุ่มคนเหล่านี้ ที่ถูกมองว่าเป็นพวก ‘กลุ่มคนที่ไร้ค่า หรือขยะ’
ในสักวันหนึ่ง พวกเขาจะประจักษ์ความจริงที่ว่า:
🔻'พวกเขา' จะกลายเป็นเด็กกำพร้าของโลก และจะไม่มีที่ ที่พวกเขาเรียกว่า ‘บ้าน’ อีกต่อไป

光復香港 時代革命

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

dont give a fuck. 洗唔洗整埋非洲剛果文文宣.

Wfc，軍政府地方唔洗理

美國佬支持我地中國大陸都dont fk care。你自己上google translate 啦。 膠都費事俾，SORRY